周四（4/3）到期的防疫及社交距離措施延長14日！

又gg dllm

唔講都唔知會有到期

永續架啦 去到2047都係限聚

一有黃絲
就有限聚

所以佢地淨係入中國製疫苗

其實有斷過咩
十四日又十四日
成年都嚟喇